Lacie Hard Drive 修復問題

想請教大家

我個Hard Drive因為跌一跌 發出bee bee聲
我已經無再比電佢

但我仲有保養
想問保養包唔包埋資料修復
因為拎出去修復 真係好貴 要成5000 hkd

Lacie呢間仆街d contact 又鬼死咁難搵
一係就要直接搵中國d contact
有冇人有經驗

同埋有冇相熟平既香港修復公司介紹

求大家

保養都會CHECK有無表面傷痕
跌過如果凹咗 人為問題係唔會包
無表面傷痕就只會換隻新既比你
唔包資料修復
香港點平 救HDD data 都坐底幾千銀
想平你試吓拎上深圳華強北 後果自負

唔包修復嫁屌 btw thanks

其實我係bee bee聲
有冇得自己拆開佢 再插入電腦
見d人因為輕微問題 就咁做
拎完資料就廢左隻hard disk

拆開=無保養
但係資料重要就拆開插電腦 搏一搏read到啦
但係HDD bee bee聲 多數跌壞個磁頭

Bee bee聲/壞磁頭 嫁話
係咪拆開插都無用

同埋如果拆開左
係香港做修復做唔做到

還掂都修復唔到

自己拆開既意思剩係
拎裡面隻2.5/3.5 HDD出黎插落電腦睇吓讀唔讀到
讀唔到就要搵 data recovery 公司救
多數都救到既 但貴 要幾千銀
通常會比你睇到晒裡面d data 你真係要先會收錢比你抄走
救唔到data係唔收錢

thank you

Lacie唔係聲稱防撞既咩？
點解咁都跌爛

因爲個真身係死雞？

我個隻唔防撞